{
  "id_query": "28779320",
  "total": 18209,
  "total_current": 200,
  "max_score": 90.566315,
  "origin_question": "Em không thích sài nút home ảo nhưng e không biết nếu sài nút home cứng có dễ bị liệt không ạ",
  "hits": [
    {
      "score": 36.24732,
      "id": "18366962",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 của mình ít xài nút home toàn xài home ảo nhưng 1 thời gian nút home mình bị liêt vậy phải làm sao",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này nếu như còn bảo hành thì bạn có thể vui lòng mang máy sang siêu thị Thegioididong.com gần nhất để bên mình kiểm tra và hỗ trợ gửi hãng bảo hành máy cho bạn nha.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 35.091812,
      "id": "32009125",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi nếu bị hư cái nút home r sửa nút home khác có còn sử dụng được vân tay không ad",
      "answer": "Chào anh,Dạ trường hợp này thì anh cần thiết lập lại vân tay và nút Home này anh cần phải mang máy đến trung tâm bảo hành Apple để được hỗ trợ thay phím Home phù hợp nhất cho máy anh nhé.Xin thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 34.176758,
      "id": "18106764",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy của em bị hư nút home....có thay được không ah?",
      "answer": "Chào anh,Hiện bên em không hỗ trợ  thay nút Home, tuy nhiên nếu anh mua máy tại Thegioididong.com thì bên em sẽ hỗ trợ anh mang lên hãng để thay có tính phí đó ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 33.643826,
      "id": "25482400",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 5s của em bị hỏng nút home bị hỏng giờ không nhận đc dấu vân tay vậy giờ em thay nút home có đc k",
      "answer": "Chào bạn.Dạ rất tiếc thì nếu vân tay bị hư thì không sử dụng được nữa bạn nhé. Cũng không thay vân tay khác được đâu ạ. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 33.327404,
      "id": "28094072",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi em sài điện thoại cũng hơn 1 năm r giờ nút home của em bị hư mất vân tay giờ em có thể thay nút home có vân tây đc kh ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này hầu như không thể sửa vân tay lỗi hay thay nút Home có vân tay mới được bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 32.491173,
      "id": "29550337",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình bật nút Home ảo kiểu gì vậy",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này bạn vui lòng tham khảo bài viết  để xem hướng dẫn chi tiết bạn nhé: \"\"Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 32.424637,
      "id": "20554448",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi nút home iphone SE có hống nước không . Hôm qua em gội đầu tóc ướt bị nhỏ 1 giọt nước vào đúng nút home . Em lau ngay và vẫn su dụng bình thường . Cho em hỏi liệu nút home điện thoại của em có bị vào tý nước nào không",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp này chị dùng vẫn bình thường thì không sao chị nha , chị không yên tâm chị mang ra siêu thị Thegioididong.com bên em sẽ kiểm tra giúp chị nhé . Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 32.348667,
      "id": "26657899",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 có cách nào mở sáng màn hình mà không cần ấn nút home vs nút nguồn không",
      "answer": "Chào bạn, Dạ rất tiếc máy không có cách mở nào khác ngày cách nhấn nút home hay nút nguồn cả bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 32.224277,
      "id": "29049873",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi chỉ giúp mình mở iphone 6 mà không cần ấn nút home và nút khóa.  Mình làm hết cách rồi... Vào nút home- giữ nút home để mở mà cũng không được",
      "answer": "Chào bạn,Mình kiểm tra thì rất tiếc máy không hỗ trợ tính năng mở khóa không dùng phím home hay nguồn bạn nhé.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 32.016174,
      "id": "27116172",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình co con 5s nút fat home bị liệt, màn hinh bị đơ thì có sửa đc ko",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc với trường hợp của mình bên em chưa hỗ trợ sữa chữa giúp mình được ạ, anh vui lòng mang sản phẩm ra siêu thị gần nhất để bên em hỗ trợ mình chuyển lên hãng kiểm tra ạ, sau đó hãng sẽ báo kết quả cụ thể cho mình anh nhé.Thân gửi đến anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 31.79047,
      "id": "27575352",
      "field_search": "question",
      "question": "em mới mua hôm 12,5 ở tgdd Thái Bình, nhưng giờ bàn phím thỉnh thoảng đã bị liệt, nút home cũng lúc hiện lúc không. cho e hỏi nguyên nhân",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này cần kiểm tra trực tiếp cho máy nên bạn vui lòng mang máy đến siêu thị gần nhất để được hỗ trợ kiểm tra cho máy và thông tin cụ thể đến bạn nha. Thông tin đến bạn, thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.198109,
      "id": "24150104",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi nút home em bị dính bụt vào em lau có bị gì không ạ vẫn xác nhận bth",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn lau xong , nút Home vẫn hoạt động bình thường được thì không ảnh hưởng gì bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.85868,
      "id": "24812919",
      "field_search": "question",
      "question": "cai nút home mình sài su 1 thời gian thì bị lúc lắc không còn cứng như lúc đầu nữa . mà vân tay thì vẫn nhạy. h làm sao để khắc phục vậy",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.564917,
      "id": "20622843",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi iphone 6 co cài đặt nút trở về trong phím home ảo như trong hình không z",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc iPhone không cài đặt được như bạn muốn bạn nha.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.832827,
      "id": "27395962",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 của em bị liệt phím home. Tgdd có hỗ trợ sửa không",
      "answer": "Chào anh Nếu điện thoại của anh mua tại Thegioididong.com thì bên em sẽ hỗ trợ anh chuyển máy lên hãng để sửa chữa và hãng sẽ báo giá cho anh anh nhé. Bên em không sửa chữa điện thoại ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.780758,
      "id": "20982624",
      "field_search": "question",
      "question": "cái cử chỉ trong nút home ảo để làm j v",
      "answer": "Chào bạn !Xin thông tin đến bạn cử chỉ trong phím Home ảo dùng để thao tác nhiều điểm cùng lúc trên màn hình (thường dùng cho người gặp những khuyết điểm về tay, hoặc không thể thao tác cùng lúc nhiều vị trí trên màn hình).Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.544134,
      "id": "29900678",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi sao ip 6 của mình bị mất nút home ảo hoài v ad",
      "answer": "Chào chị , Chị vào cài đặt > cài đặt chung > trợ năng > AssistiveTouch > bật lại xem được không chị nhé. Thông tin đến chị .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.020895,
      "id": "25195547",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy có hỗ trợ phím home ảo không ạ ?",
      "answer": "Chào bạn, Máy có hỗ trợ phím home ảo bạn vào Cài đặt > Cài đặt chung > Trợ năng > AssistiveTouch > Bật nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.565502,
      "id": "28510929",
      "field_search": "question",
      "question": "Để mở màn hình không cần nút home thì phải làm sao ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Rất tiếc sản phẩm  này khi mở khóa màn hình phải dùng nút Home bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.439161,
      "id": "27692761",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao máy e chụp màn hình không được vậy. Combo nút home với nguồn mà không được",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn vui lòng nhấn cùng lúc và đồng thời 2 phím trên và kiểm tra lại giúp mình lần nữa bạn nhé. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.428555,
      "id": "20853419",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi dán nút home có ảnh hưởng gì về vân tay vs hư nút k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ theo mình bạn không nên dán nút home ạ, do sẽ ảnh hưởng đến vân tay, không nhạy hoặc không nhận được vân tay luôn đó ạ; về sau này khi tháo miếng dán có thể để lại lớp keo ảnh hưởng đến vân tay bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.412231,
      "id": "23501017",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy iphone 6 của em nó bị hỏng nut home Thỉnh thoảng bấm vào nút Home nó dùng được  Đội khi không dùng được là bị sao ạ",
      "answer": "Chào bạn, Theo thông tin bạn cung cấp có thể sản phẩm có vấn đề, nên bạn vui lòng dành ít thời gian mang sản phẩm ghé lại siêu thị Thegioididong.com gần nhất để được kiểm tra và khắc phục trực tiếp bạn nhé. Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.136774,
      "id": "24935387",
      "field_search": "question",
      "question": "Thế giới di động có sửa chữa điện thoại không ạ  Máy e ip 5s bị nóng nút home sau đó bị lỗi vân luôn nếu sửa thì giá sao ạ",
      "answer": "Chào chị,Rất tiếc là bên em không hỗ trợ sửa chữa điện thoại chị nha. Nhưng nếu chị mua sản phẩm ở Thegioididong.com thì chị hãy mang sản phẩm đến Thegioididong.com để bên em hỗ trợ chuyển lên hãng sửa chữa và sau đó hãng sẽ báo giá cho chị sau. Nếu không thì chị có thể liên hệ trực tiếp để được hỗ trợ chị nhé. Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.064745,
      "id": "25991147",
      "field_search": "question",
      "question": "Sửa nút home bị mất vân tay bn tiền vậy",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp này chị có thể đem máy ra Thegioididong.com cho kĩ thuật viên kiểm tra sau đó hỗ trợ chị chính xác hơn ạ.Thông tin đến chị ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.688114,
      "id": "30856416",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại e bị s v ad cứ động vào nút home là bị",
      "answer": "Chào anh ,Đây là do anh bật chức năng tầm với để dùng 1 tay trên điện thoại , anh vào cài đặt > cài đặt chung > trợ năng > tầm với > tắt nhé. Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.588106,
      "id": "27080432",
      "field_search": "question",
      "question": "Ios 10 phải bấm nút home ms bật màn hình đc hả có cách nào mà ko bấm nút home ko",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn vào cài đặt > cài đặt chung > trợ năng > nút home > giữ ngón tay để mở > bật lên bạn nhé. Khi bạn hình sáng, bạn chạm vào vân tay, không cần nhấn bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.145641,
      "id": "24659752",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi mún chỉh lại nút home ảo thàh màu trắg lại phải lm sao",
      "answer": "Chào bạn.Dạ trường hợp này thì mình kiểm tra nút home ảo trên máy của bạn như trên hình ảnh như vậy là đúng rồi bạn nhé. Trước giờ nút home ảo của máy màu như vậy đó ạ. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.108856,
      "id": "29383745",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV làm ơn cho hỏi có cách nào back lại mà không cần sử dụng nút home trên Iphone không?",
      "answer": "Chào bạn, Dạ bạn có thể dùng nút Home ảo cũng được bạn nhé, bạn vào cài đặt > cài đặt chung > trợ năng > AssistiveTouch > bật là được nhé.Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.071232,
      "id": "26716702",
      "field_search": "question",
      "question": "S e tắt màn hình r e bấm lại nút home ma nó lo sáng màn hình la sao qtv ... nhưng e bấm nút nguồn r e chạm vào nút home thì nó mở khoá liệu nó co lỗi gì k á",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do xung đột phần mềm trên máy, bạn vui lòng tắt khởi động lại máy xem có khắc phục được tình trạng trên không bạn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.591047,
      "id": "27850056",
      "field_search": "question",
      "question": "Màn hình ngay dưới nút home  bị hở lên là bị gì vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn,Đối với trường hợp này do mình không trực tiếp kiểm tra máy nên chưa xác định được chính xác tình trạng của bạn, bạn có thể dành chút thời gian đến Thegioididong.com gần nhất để bộ phận kỹ thuật kiểm tra và nếu trường hợp máy bị lỗi từ nhà sản xuất, bên mình sẽ hỗ trợ cho bạn nhé.Mong bạn thông cảm cho sự bất tiện này.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.513134,
      "id": "21912289",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi sao nút trợ lý ảo của Mh không còn hiện trên màn hình nữa?? Giờ muốn thoát hay tắt phải dùng toàn phím Home ???",
      "answer": "Chào bạn Biên nhé,Dạ bạn có thể vào Cài đặt > Cài đặt chung > Trợ năng > AssistiveTouch > bạn bật lại là được ạ.Chúc bạn thành công !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.45174,
      "id": "19350263",
      "field_search": "question",
      "question": "Nút home cua ip6 bền ko  aj",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này đối với nut home của sản phẩm Apple được thiết kế rất chắc chắn và bền đó anh nhé. Nếu anh đang quan tâm đến sản phẩm anh có thể đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để trải nghiệm và lựa chọn sản phẩm phù hợp nha anh.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.404795,
      "id": "19897149",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho em hỏi. E kéo thanh thông báo xuống là đt bị đứng là bị gì ạ. E đã thử nhấn nút giữ nút nguồn với nút home trog 10s  khởi động lại, e kéo thanh thông báo xuống vẫn bị",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn thử vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Đặt lại tất cả cài đặt (dòng thứ nhất) sau đó tắt nguồn điện thoại khởi động lại xem sao nha bạn, Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.237701,
      "id": "25813837",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi em củng nghe nhiều người nói bật nút home ảo lên hình như cũng làm máy hao pin đúng hông ad",
      "answer": "Chào bạn,Dạ việc bật phím home ảo không ảnh hưởng đến thời lượng pin bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.202202,
      "id": "19901466",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mua máy hai ngày giờ em phát hiện nút home bị rục rịch vậy có làm sao k ad ơi",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn vui lòng bớt chút thời gian mang máy ra siêu thị Thegioididong.com gần nhất để nhân viên kỹ thuật kiểm tra trực tiếp xem nguyên nhân do đâu bạn nhé . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.160816,
      "id": "24434251",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi là khi sử dụng ip mình hạn chế nhấn nút home hay nút nguồn vậy ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ mình thấy là nhiều bạn chia sẻ không nên bấm nút home nhiều để tránh bị lờn nút đó ạ; tuy nhiên mình thấy thiết kế sau này của máy đã tốt hơn, bạn bấm nhiều trên 2 nút này vẫn bình thường không sao bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.092894,
      "id": "29160577",
      "field_search": "question",
      "question": "Màn hình iphone 5 của em ở gần nút home nó bị sọc như vậy là sao ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này có thể do màn hình bị lỗi , nếu bạn mua máy đó bên Thegioididong thì bạn vui lòng bớt chút thời gian mang máy ra siêu thị Thegioididong.com gần nhất để nhân viên kỹ thuật chuyển máy bạn qua Hãng để bảo hành , sửa chữa bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.051296,
      "id": "25563502",
      "field_search": "question",
      "question": "Cửa hàng có bán nút home giả dán cho iphone k ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ bên em không kinh doanh sản phẩm đó ạ mong anh thông cảm nhé anhThông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.98091,
      "id": "20430013",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi nút home máy e nó kêu tạch tạch chơ k dc mềm là bị sao ạ",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì có thể do máy bị cấn nút home nên bạn giúp mình mang máy đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để được kiểm tra trực tiếp xem sao nha bạn, Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.770063,
      "id": "18500344",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi là máy của e mới mua được 3 hôm mà bị tắt nguồn không bật lên được, nút home bị nóng thì khắc phục như nào ạ?",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.52931,
      "id": "27025616",
      "field_search": "question",
      "question": "Nút home vật lý hay cảm ứng vậy  ?",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6 có nút home vật lý nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.47818,
      "id": "24718975",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 4 thay nút home vs nút nguồn bao nhiêu tiền v ad",
      "answer": "Chào anh,Dạ. Rất tiếc hiện tại bên em chưa hỗ trợ sửa chữa máy nên chưa có giá cụ thể anh nhé, tuy nhiên nếu anh mua sản phẩm tại Thegioididong.com thì bên em sẽ hỗ trợ chuyển máy lên hãng giúp anh ạ và hãng sẽ báo giá cho anh nhé !!Thông tin đến anh ạ !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.45036,
      "id": "23869949",
      "field_search": "question",
      "question": "IP 6 có bảo mật vân tay nút home k AD",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 có hỗ trợ cảm biến vân tay bạn nha. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.424734,
      "id": "29235373",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho minh hoi la muốn mở nút home làm như nào",
      "answer": "Chào bạn,Dạ nếu bạn muốn mở phím Home ảo thì bạn vào Cài đặt > Cài đặt chung > Trợ năng > AssistiveTouch > Bật nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.373453,
      "id": "28725275",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy hết bảo hành r. Nút home bị liệc sửa mất bao nhiêu v ạ",
      "answer": "Chào chị Dạ rất tiếc là Thegioididong.com không nhận sửa chữa điện thoại ạ. Tuy nhiên nếu đây là sản phẩm mua tại Thegioididong.com, chị có thể mang máy đến cửa hàng, bên em hỗ trợ chuyển hãng kiểm tra sửa chữa và hãng sẽ báo phí cho chị sau. Hoặc chị có thể mang thẳng máy đến trung tâm bảo hành của hãng để được hỗ trợ ạ.  Thông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.299469,
      "id": "28112327",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi. Điện thoại iphone 5se của e đang sạc thì màng thì mờ dần r tối xám  dt vẫn hoạt động, e thử tắt nguồn bằng nút home và nút nguồn , r thì mở vẫn không lên . Cho em hỏi bị gì ạ.",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, do mình không thể kiểm tra trực tiếp sản phẩm, nên khó có thể thông tin chính xác cho bạn được. Mong bạn thông cảm. Bạn vui lòng dành ít thời gian đến Thegioididong.com gần nhất để được hỗ trợ, kiểm tra trực tiếp và thông tin về sản phẩm chính xác nhất bạn nhé.  Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.957226,
      "id": "26557365",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình sài ứng dụng battery California nó có gây ảnh hưởng tới máy không. Ứng dụng giúp máy không bị pin ảo",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Rất tiếc là mình kiểm tra thì không thấy có ứng dụng  battery California bạn nhé, bạn vui lòng kiểm tra lại tên ứng dụng xem sao nha bạn Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.944218,
      "id": "19456977",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho em hỏi em đang dùng 1 em 6 mà nút home bị nứt nhưng cảm biến các thứ vẫn bình thường thì mong cho em hỏi là chỉ nứt mặt kính thôi đúng không ?",
      "answer": "Chào bạn,Vẫn chưa biết được bạn nhé, bên mình cần xem sản phẩm của bạn rồi mới biết nha. Trong trường hợp này bạn vui lòng dành chút thời gian mang sản phẩm ra siêu thị bên mình để được bên mình kiểm tra và có hướng hỗ trợ tốt nhất bạn nhé.Thân gửi đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.888615,
      "id": "21490262",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho em hỏi em đang sd đt iphone 6 32GB, em sài đc 2 tháng, em đã làm đổ nước xử lý acetone vào điện thoại rồi, nó hơi ố nữa phần dưới từ nút home lên, jo ad có thể giúp em không ạ....!!!!",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này anh hãy liên hệ Trung tâm bảo hành Hãng để được hỗ trợ kiểm tra và sữa chữa máy nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.764065,
      "id": "19386950",
      "field_search": "question",
      "question": "ip6 này có chức năng đặt vân tay lên nút home sáng màng hình ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ máy chưa hỗ trợ chức năng đặt vân tay lên nút home sáng màn hình bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.681227,
      "id": "27681883",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao e chụ màn hình e ấn nút nguồn vs home s k đc ạ",
      "answer": "Chào bạn,Với điện thoại này thì để chụp ảnh màn hình cho máy bạn có thể thao tác nhấn giữ đồng thời 2 phím Nguồn và phím Home khoảng 2 giây bạn nhé. Nên bạn nhấn giữ 2 phím này cùng lúc thì mới chụp được bạn nha.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.538586,
      "id": "20440390",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi,iphone 6 thay cảm ứng có ảnh hưởng j tới nút home dùng dấu vân tay không ak",
      "answer": "Chào bạn,Cảm ứng và nút home hay cảm biến vân tay của máy là 2 phần riêng nên không ảnh hưởng bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.284246,
      "id": "20561739",
      "field_search": "question",
      "question": "mình mua iphone 6 32g ở TGDD cho t hỏi có cách nào chạm 2 lần màn hình sáng lên được không ? không phải ấn nút home ?",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iPhone thì không có chức năng chạm 2 lần sáng màn hình như các dòng điện thoại android khác bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.254932,
      "id": "26305091",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh chị cho em hỏi. E có mua trả góp một cái iphone 6 32gb nhưng mà sài được ít ngày em thấy không thích hợp và muốn đổi sang 6plus thì có được không ạ, nếu được thì em phải làm như thế nào ạ.",
      "answer": "Chào anh ! Anh ơi bên em không có kinh doanh iPhone 6 Plus nha anh, anh có thể chọn sản phẩm khác giúp em có được không ạ, và anh mua góp iPhone 6 32GB là máy mới hay máy cũ vậy ạ, lãi suất 0% hay lãi suất thường ạ.Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.1529,
      "id": "28521300",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi ip của em khi dùng vân tay vẫn phải bật nút nguồn rồi đưa vân tay vào mới mở được chứ không thể thực hiện giữ tay trên nút home để mở ạ",
      "answer": "Chào bạn,Với Sản phẩm iPhone thì máy cần phải sáng màn hình bạn mới có thể mở khóa máy nha bạn. Máy sẽ không nhận vân tay khi máy tắt màn hình bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.07048,
      "id": "26251783",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi , ip 6 plus của E chấm antutu có 60k , chơi game lâu lâu có hiện tượng giật lag, có khắc phục được không ạ?  Với viền nút home của e bị trốc keo, tgdd có dán lại đc k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn giúp mình tắt các ứng dụng chạy ngầm, xóa các ứng dụng như diệt virus, tăng tốc, quét rác, tắt nguồn máy sau đó khởi động lại rồi kiểm tra lại giúp mình nha, về phần viền máy bạn vui lòng dành ít thời gian mang sản phẩm ghé trực tiếp hệ thống siêu thị Thế Giới Di Động để kỹ thuật viên bên mình hỗ trợ kiểm tra cho bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.000006,
      "id": "30988271",
      "field_search": "question",
      "question": "Bị liệt phím home sửa mất nhiều tiền ko",
      "answer": "Chào anh Hiện tại bên em chưa hỗ trợ sửa chữa điện thoại nên không có thông tin về giá. Nếu sản phẩm anh mua bên em sẽ hỗ trợ chuyển trung tâm bảo hành Apple sửa chữa rồi báo giá sau được không ạ?  Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.953627,
      "id": "29593454",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi, nay em có lỡ đánh rơi ip6 xuốnh đất, một hồi lâu cầm lên bị đơ màn hình nhưng nút home nút nguồn vẫn hoạt động được, lâu lâu đơ xog lại bình thường thì em có nên ra tgdd để sửa không a, hay để vài hôm là tự hết",
      "answer": "Chào anh,Dạ trường hợp này anh thử dùng máy thêm một vài ngày để kiểm tra xem có còn tình trạng này không ạ, nếu còn diễn ra thì anh vui lòng mang máy ra siêu thị Thegioididong.com hoặc dienmayxanh.com gần nhất đễ được hỗ trợ anh nhé.Xin thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.867588,
      "id": "22173935",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi thay nút home iphone se còn vân tay ko ạ",
      "answer": "Chào anh, Hiện tại bên em không hỗ trợ thay nút Home nên không có thông tin cụ thể ạ, anh có thể liên hệ để có thông tin chính xác nhất anh nha!Thân gửi anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.806166,
      "id": "21833295",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 mới mua hơn một tuần em thấy máy bị hở góc phải nút home khi nhấn góc vào nghe ọt ẹt như z có đổi máy mới đk không",
      "answer": "Chào anh KhángTrường hợp này thì anh vui lòng mang máy đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để được hỗ trợ kiểm tra thông tin và sẽ hỗ trợ đổi giúp anh qua sản phẩm tương đương nếu có lỗi kĩ thuật trong tháng đầu dùng anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.753325,
      "id": "31269424",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e tại sao khóa bằng nút home mà nó lại chuyển sang chụp ảnh",
      "answer": "@Ngân: giúp e ạ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.725027,
      "id": "24883309",
      "field_search": "question",
      "question": "Mới xài HDH IOS ad chỉ mình làm thế nào để có chức năng hỗ trợ nút home khi mà mình muốn thoát app mà ko cần ân nút home CD k",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn có thể tham khảo hướng dẫn :  bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.70367,
      "id": "20289916",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi nút home iphone bị nóng xong điện thoại bị tắt nguồn là hiện tượng gì",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là tình trạng này mới bị hay bị lâu rồi để mình giúp bạn nhé. Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.605667,
      "id": "31269782",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho mk hỏi sao mk ấn nút home để mở siri nhưng ko có tiếng là sao ah",
      "answer": "Chào anh ,Dạ anh phải nhấn giữ thì mới được anh nhé, anh thử lại xem sao.Mong nhận được phản hồi từ anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.59831,
      "id": "19710592",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy của e khi e ấn nút home ảo để khoá màn hình thì lại nhảy sang chụp mang hình thỉnh thoảng ms bị nhu vay thôi nhưng e mới mua Đc 1 tuần mà đã có hiện tượng như thế là sao ạ,",
      "answer": "Chào bạn, Có thể trong lúc bạn nhấn nút Home ảo đã vô tình chạm vào nút Chụp màn hình bạn nhé. Bạn để ý 1 chút khi nhấn Home ảo là được nhé bạn .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.583696,
      "id": "17528034",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi con iphone 6 của mình để khoảng vài tiếng mà có người gọi đến thì ấn home không được, nếu ấn nút nguồn thì thành tắt cuộc goi. Nó bị sao vậy ad",
      "answer": "Chào bạn, Đối với dòng sản phẩm iPhone khi có cuộc gọi đến thì nếu bạn không muốn bắt cuộc gọi và trở về màn hình chính thì sẽ không được bạn nhé.Bắt buộc máy bạn phải nhận cuộc gọi sau đó mới có thể nhấn phím home về màn hình chính,.Trường hợp mình đã kiểm tra thì khi có cuộc gọi đến nhấn phím home sẽ không tắt cuộc gọi, chỉ sử dụng nút Nguồn thì mới ngắt cuộc gọi nhé bạn.Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.527386,
      "id": "26079779",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi giờ mik muốn mở tab ip6 mà không muốn nhấn 2 lần nút home còn cách nào nữa k",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn có thể sử dụng phím Home ảo bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.490738,
      "id": "28498554",
      "field_search": "question",
      "question": "Nút home vật lý của e bấm k ăn nữa r có xách nào khắc phục k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể liên quan đến phần cứng rồi ạ. Bạn giúp mình dành ít thời gian mang đến trung tâm bảo hành chính hãng để được kiểm tra trực tiếp và hỗ trợ sửa chữa bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.483242,
      "id": "22680340",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi cách cài chạm màn hình để bật màn hình lên thay vì mình nhấn nút home hay nút nguồn",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 thì không có tính năng này bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.343239,
      "id": "21643101",
      "field_search": "question",
      "question": "S đt e màu vàng mà viền nút home lại có màu trắng z hơi ám vàng vậy ạ",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB màu Vàng đồng thì viền xung quanh nút Home sẽ có màu hơi vàng giống màu của máy anh nhaThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.273632,
      "id": "18150594",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi máy có dễ bị cong không ???",
      "answer": "Chào chị,Cũng tùy vào lực tác động vào máy nữa nha chị, nếu như lực tác động  nhẹ thì máy không sao, không dễ cong, chị có thể yên tâm.Chia sẻ cùng chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.148928,
      "id": "29114329",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho minh hoi la tạo nút home la nhu nao vậy",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng vào Cài đặt> cài đặt chung> trợ năng> AssistiveTouch> bật bạn nhé Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.075161,
      "id": "20041619",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho xịn link tải nút hôm ảo",
      "answer": "Chào bạn Điện thoại iPhone 6 mặc định có mục bật phím Home ảo rồi , không biết bạn sử dụng điện thoại nào vậy bạn ạ ?Mong nhận được thông tin phản hồi từ bạn để mình tư vấn chính xác nhất cho bạn nhé.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.064611,
      "id": "24585673",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi, ip6 của e khi cắm sạc mà cham tay vào cái nút âm lượng hoặc nút home thì bị giật, cảm giác tê tê. Lý do và cách khắc phục ntn ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Có thể do nguồn điện của bạn có vấn đề, lưu ý thử cắm ở 1 nguồn điện khác xem sao bạn nhé, mong bạn sớm phản hồi thông tin đến bên mình có thể hỗ trợ bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.93882,
      "id": "29385269",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi có cách nào mở ip6 này mà không cần bấm nút không ạ ?",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc là không có cách nào bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.798721,
      "id": "27186621",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi tại sao máy đang nhiên không bị sao cả sạc bthg tự nhiên bị sập nguồn không bật máy được không lên màn hình máy xong nút home có cảm giác rất nóng Cho mình hỏi tại sao lại như thế ạ ??",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì trước tiên bạn thử cắm sạc cho máy khoảng 30 phút sau đó kiểm tra lại xem sao nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.542706,
      "id": "28742752",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi sao chụp màn hình bằng phím home và nút nguồn thì bình thường không sao, còn chụp màn hình bằng assistivetouch thì lại hay bị văng ra màn hình chính ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này bạn thử tắt nguồn khởi động lại máy sau đó thử vào lại một ứng dụng và thử chụp hình lại bằng phím trợ năng xem có được không bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.336763,
      "id": "21102905",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua nút home ip6 200k xài có ảnh hưởng gì tới máy về sau k9",
      "answer": "Chào bạn.Dạ bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin rõ hơn cho mình là nút home mà bạn nói là như thế nào để mình có thể hỗ trợ kiểm tra cho bạn tốt hơn bạn nhé.  Mong nhận phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.328861,
      "id": "19359603",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu ngày nào củng bấm vào nút home của ip6 để mở khoá thì sẻ mau hư lắm phải ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ nó sẽ hư tuy nhiên không mau đâu anh nhé, với sản phẩm của APPLE được hoàn thiện và gia công khá là tốt, các linh kiện chất lượng cao nên anh có thể an tâm mà sử dụng nhaChia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.286085,
      "id": "22813804",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hoi giá của màn hình iphone 6plus + vỏ + nút home bao nhiêu tiền ạk",
      "answer": "Chào anh, Rất tiếc hiện Thegioididong.com không kinh doanh linh kiện điện thoại nên không có thông tin chi phí cụ thể ạ. Anh vui lòng liên hệ hãng theo số điện thoại trong bảng để có thông tin chính xác nhất anh nha! Thân gửi anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.202288,
      "id": "22202898",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào shop. E đang dùng máy ip6 thường. Máy của e đã thay nút home ở ngoài. Mà e muốn nâng cấp lên ios 11.0.2. E thấy bảo máy thay nút home nếu lỗi sẽ chạy lại phần mềm là treo máy. Vậy e muốn hỏi máy e có nên nâng cấp k ạ. Và nó có giật lag k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cụ thể bạn thấy thông tin máy thay nút Home cập nhật phần mềm là treo máy tại đâu nhé ?Và iPhone 6 cập nhật IOS 11 sẽ chạy chậm hơn nha bạn, và nếu bạn thay nút Home từ trung tâm bảo hành Apple thì bạn hãy yên tâm về chất lượng nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.01271,
      "id": "31388831",
      "field_search": "question",
      "question": "chỉ cho em cách làm sao khi mà mình bấm nút home hay nhấn giữ nó rung phản hồi đi ạ",
      "answer": "@Mr Vinh: đấy là 3D TOUCH từ iphone 6s trở lên mới hỗ trợ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.908915,
      "id": "24036692",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mua ip 6 nhưng dùng lại bị lỏng phía gần nút home lâu lâu bóp vào kêu cạch nhỏ. Nhưng em mua ở chi nhánh Kon tum có thể đi kiểm tra ngoài chi nhanh sg đc k ạ ?",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp chị mua sản phẩm này tại Thegioididong.com thì chị có thể mang sản phẩm đến bất kỳ Thegioididong.com nào để được hỗ trợ kiểm tra và bảo hành sản phẩm chị nhé.Chia sẻ đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.890045,
      "id": "30173876",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh ơi iPhone 6 có người nói Sài được 4G nhưng không chuyển sang 4G được mà chỉ Sài được 3G vậy có mạnh như 4G không anh",
      "answer": "Chào anh Dạ nếu anh sử dụng 3G thì tốc độ mạng không nhanh bằng 4G ạ, anh giúp em kiểm tra lại dịch vụ mạng của sim có đăng kí 4G không sau đó sử dụng lại xem có được không anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.736563,
      "id": "28939333",
      "field_search": "question",
      "question": "Vừa mua iphone 6 tại TGDD nhưng mà không hiểu sao chụp camera thường thì bấm nút âm lượng được còn camera 360 thì không thể chụp bằng nút âm lượng mong Ad cho biết cách khắc phục",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này có thể do lỗi phát sinh từ ứng dụng bạn giúp mình xóa ứng dụng sau đó tải lại ứng dụng giúp mình kiểm tra xem sao nhé.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.31058,
      "id": "30969038",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi ip6 em do rớt nhiều lần nên nó xảy ra tình trạng liệt cảm ứng. Có khi đang sử dụng bình thường thì không bấm đc nữa nhưng bấm nút home nó vẫn hoạt động. Nó tự chạy lung tung trong khi em ko chạm gì vào màn hình. Vậy khi em đem ra tgđd có được bảo hành hay đem đi sửa ko ạ",
      "answer": "Chào chị Dạ trường hợp này chị thử thao tác cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > xóa tất cả nội dung và đặt lại sau đó sử dụng lại xem còn tình trạng này không chị nhé. Lưu ý khi khôi phục cài đặt thì chị cần phải sao lưu dữ liệu và thoát tài khoản icloud hiện tại chị nhé.  Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.20079,
      "id": "18294885",
      "field_search": "question",
      "question": "e muốn mua nhưng không biết hs của e có mua được không",
      "answer": "Chào chị Trang!Dạ chị có thể vui lòng cung cấp thông tin về độ tuổi và hồ sơ chị đang có (CMND, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện,.....) để em có thể hỗ trợ kiểm tra gói lãi suất tốt hơn cho chị nhé.  Mong sớm nhận phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.132801,
      "id": "30259189",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin hỏi là pin sài có nhanh het không ạ",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 có thể sử dụng liên tục khoảng hơn 3h phụ thuộc vào ứng dụng, độ sáng màn hình, kết nối mạng,...Với nhu cầu sử dụng cơ bản (ít sử dụng) thì máy có thể đáp ứng tốt 1 ngày dùng ạ. Và tùy vào nhu cầu, cách sử dụng sản phẩm của mỗi người, mà thời gian sẽ có chênh lệch ít nhiều bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.09857,
      "id": "19872636",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 em nghe nói dễ bị cong phải không vậy ạ -",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone 6 32GB này hãng Apple đã gia cố phần khung viền lại nên rất chắc chắn và khó cong bạn nhé .Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.041636,
      "id": "26891924",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình chơi liên quân xong mình không tắt mà bấm thẳng nút home bỏ túi có sao k . Mình mới mua k biết xài . Với lại mình k bt mở đa nhiệm với lại mình nghe nói có kiểm tra imei nữa nhưng làm bằng cách nào",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn có thể tắt như thế được nhưng game sẽ chạy ngầm và hao pin nên bạn có thể nhấn 2 lần liên tiếp vào phím home để mở đa nhiệm sau đó vuốt ứng dụng lên để tắt nha bạn còn để kiểm tra IMEI trên máy thì bạn vào giao diện gọi điện gõ lệnh: *#06# để kiểm tra nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.945522,
      "id": "21473721",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mới mua cái tai nghe chính hãng giờ không sài bán lại được không ạ",
      "answer": "Chào chị,  Rất tiếc hiện tại bên em không hỗ trợ chị thu hồi lại phụ kiện chính hãng của máy này ạ!Mong chị thông cảm!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.639067,
      "id": "18689118",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 32G mới ra mắt, chạy trên hệ điều hành ios 10.2.1 ko thích hợp, hay bị lỗi nút âm lượng trong khi mình không chạm vào nó",
      "answer": "Chào bạn ! Bạn vui lòng thông tin rõ hơn là máy bạn ấn phím âm lượng không nhận hay sao vậy bạn.Mong sớm nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.626373,
      "id": "23815038",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao lo thiết lập được vân tau vậy ad,,,mình vệ sinh nút home và thử nhiều lần rồi nhưng vẫn ko đc",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng thử 1 ngón tay khác xem được không bạn nhé Nếu vẫn chưa được, bạn vui lòng dành ít thời gian mang sản phẩm ghé lại siêu thị Thegioididong.com gần nhất để được kiểm tra và khắc phục trực tiếp bạn nhé.Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.469276,
      "id": "25342191",
      "field_search": "question",
      "question": "điện thoại em mới mua e sạc lên 50% sài xíu thì máy tự khỏi động lại . vậy có bị lỗi gì không có cần đổi lại không",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là máy gặp tình trạng này thường xuyên không vậy ạ, để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé . Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.44978,
      "id": "30765302",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mh hỏi ip 6 của mh mua đc 6 tháng. giờ nút home của mh cứ nhấn vào là nó yêu cầu thử lại. kg mở khoá đc. nhìn kỹ thì thấy nút home có dấu vân tay cũ. trước mh kg thấy mà giờ bị thế. mong đc hướng dẫn",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn vui lòng thực hiện như sau : Khởi động lại máy > Vệ sinh lại cảm biến và ngón tay > Xóa và cài đặt lại dấu vân tay xem khắc phục được không nha bạn. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.310661,
      "id": "19460774",
      "field_search": "question",
      "question": "may có hổ trợ chức năng dùng touch id để mở khóa điện thoại mà ko cần bấm nút home ko ạ",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này bạn cần mở sáng màn hình là dùng được van tay mở khóa điện thoại mà không cần nhấn nút Home bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.184425,
      "id": "27297310",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 khi màn hình tắt mún mở khoá mà k cần sử dụng nut home hay nút nguồn được k ad",
      "answer": "Chào bạn, Rất tiếc là không được bạn nhé, bạn cần dùng nút Home hay nút Nguồn mới mở sáng màn hình được nhé bạn .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.182287,
      "id": "27127949",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đag xài ios 10  mình ko hài lòng về việc bật màn hìh = cách bấm nút home như vậy sẽ mau hư vậy có cách nào mà ko bấm nút home vẫn mở màn hìh đc  ko và ko dùng cách bảo mật vân tay",
      "answer": "Chào bạn,Bạn có thể mở màn hình bằng nút nguồn thay cho nút home bạn nhé, và đây là thiết kế của máy không còn lựa chọn nào khác.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.170902,
      "id": "27276100",
      "field_search": "question",
      "question": "Tay em cháy mồ hôi bấp vô nút home trong màn hình mà nó ko vô máy lại vô những ứng dụng khác",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn vui lòng vệ sinh lại ngón tay và màn hình máy bạn nhé. Nếu màn hình bị ướt sẽ không nhận tốt cảm ứng nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.170359,
      "id": "21776322",
      "field_search": "question",
      "question": "Oppo F3 không sài để từ tối đến sáng mất 7-8% pin là dt bị lỗi phải không ạ",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này có thể do bạn đã mở quá nhiều ứng dụng và các kết nối mạng nên bạn vui lòng tắt hết các kết nối mạng khi không sử dụng và các ứng dụng chạy ngầm đi bạn nhé.  Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.140095,
      "id": "27940788",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 nếu sài lậ dài tầm 1 2 năm có hiên tượng giật lag hay đơ mang hình cảm ứng chậm bấm k ăn hay k ạ và sài 1 2 năm pin có dễ bị chai k",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone bạn dùng 1-2 năm vẫn mượt mà tùy theo cách bạn dùng điện thoại bạn nhé. Máy dùng khoảng 2 năm thì bắt đầu có dấu hiệu chai PIN tùy theo cách bạn sạc và dùng PIN nhé bạn. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.103943,
      "id": "24947093",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao máy e dô wifi bị yếu có khi dô không được luôn còn 3G thì sài bìh thuờg, trong khi máy khác Sài wifi vẫn bthuong",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này bạn vào cài đặt > Wifi > chọn vào chữ i bên cạnh tên Wifi > Quên mạng này > sau đó bạn kết nối Wifi lại xem khắc phục được không nhé bạn. Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.048315,
      "id": "22090156",
      "field_search": "question",
      "question": "Nhưng em không biết cái đặt tgdd giúp em. Được k ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn nhập địa chỉ của bạn vào là được bạn nhé . Mã ZIP bạn nhập 84004 bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.007486,
      "id": "24118332",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mình nút âm thanh không gạt lên gạt xuống được là bị như nào vậy ad",
      "answer": "Chào bạn,Dạ nếu phím này không gạt được thì có thể phím này đã bị hư bạn nha. Tốt hơn bạn có thể mang sản phẩm đến Thegioididong.com gần nhất để bên mình kiểm tra trực tiếp sản phẩm và có hướng hỗ trợ cho bạn đươc tốt hơn nha. Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.00538,
      "id": "19697307",
      "field_search": "question",
      "question": "CHo e hỏi e mới mua máy nhưng khi đang dùng fb Đc 1 lúc thì tự dưng thoát ra màn hình chính dù e ko dùng nút home. Liệu máy có vấn đề gì ko ạ,",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp của mình bạn có thể thử thao tác bấm giữ phím nguồn  home trong khoảng 10s chờ xuất hiện hình quả táo cho máy khởi động lại thử xem có khắc phục được không nhé.Mong phản hồi từ bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.793938,
      "id": "25520473",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hoi màn hình iphone 4 gia bao nhiu vay. Voi nút home voi loa voi đèn led thay dc hk",
      "answer": "Chào anh!Rất tiếc, hiện bên em không hổ trợ thay màn hình cũng như các linh kiện điện thoại anh nha. Nếu máy được anh mua mới tại Thegioididong.com thì anh có thể đem máy đến siêu thị để bên em hổ trợ chuyển hãng thay và báo giá sau giúp anh ạ.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.715866,
      "id": "19931741",
      "field_search": "question",
      "question": "thỉnh thoảng khóa màn hình rồi nhấn nút Home, nút nguồn mãi mà màn hình khóa vẫn ko sáng, phải chờ 10s sau màn hình khóa mới hiện lên",
      "answer": "Chào ban,Trường hợp này có thể do máy phát sinh lỗi trong quá trình hoạt động nên bạn vui lòng giúp mình tắt nguồn khởi động lại điện thoại sau đó kiểm tra lại xem đã khắc phục được lỗi chưa.Nếu không được bạn phản hồi tại đây mình sẽ hỗ trợ tiếp cho bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.630688,
      "id": "19854360",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32gb này dễ bị cong không",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB có thiết kế khá cứng cáp nên không dễ bị cong đâu anh nha, ngoài ra anh vẫn cần giữ sản phẩm cẩn thận ạ.Thân gửi thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.41594,
      "id": "19710264",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi, máy này có được trả góp bên Home Credit không? ,",
      "answer": "Chào chị Quỳnh,iPhone 6 32GB có hỗ trợ mua góp của HOMECREDIT nha. Tuy nhiên, chị phải trả trước ít nhất 50% thì mới hỗ trợ nhé. Không biết là chị có thể chọn trả trước 50% không ạ?Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.40229,
      "id": "23207431",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi điện thoại tôi lúc sài nó lại khởi động lại máy.  Không biết đây là lỗi gì ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ có thể trong quá trình sử dụng máy bị quá tải nên khởi động lại, không biết là tình trạng này có diễn ra thường xuyên không ạ.Mong nhận được phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.378294,
      "id": "18326067",
      "field_search": "question",
      "question": "CÁI IPHONE 6 NÀY CÓ DỄ BỊ CONG KHÔNG CÁC BẠN ?",
      "answer": "Chào anh,Nếu như anh sử dụng cẩn thận nhẹ nhàng và đúng cách thì sẽ không bị cong nha anh.Chai sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.35673,
      "id": "27033067",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua máy 6 32G được gần 1 tháng lúc mua không để ý về dùng mới thấy khi ấn tay vào góc màn hình bên phải cạnh nút home có tiếng kêu lạch cạch là sao ạ? Bảo đảm máy không rơi gì cả mới 100% không 1 vết xước???",
      "answer": "Chào bạn,Dạ nếu máy bạn có tình trạng như vậy thì bạn có thể mang sản phẩm ghé lại đến Thế Giới Di Động, bên mình sẽ hỗ trợ kiểm tra sản phẩm giúp bạn nha. Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.246658,
      "id": "28494720",
      "field_search": "question",
      "question": "Hiện tại thì iphone 6 sài có tốt ko qtv nó có bị lỗi j ko nếu sài lâu về sao thì máy có bị chậm ko",
      "answer": "Chào bạn, Theo mình thấy thì iphone 6 có hiệu năng tương đối tốt và hoạt động ổn định bạn nhé Ngoài ra, theo một số thông tin phản hồi từ người dùng thì khi máy cập nhật lên ios 12 beta giúp cải thiện tốc độ khi sử dụng bạn nhé Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.207167,
      "id": "18067340",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi? Số imei xxxx10077987560 có phải của app ko vậy? MìNh có thể dùng cách nào để mở màng hình mà ko cần chạm đến nút home và nút nguồn ko vậy?",
      "answer": "Chào bạn, theo kiểm tra số Imei của bạn thì máy bạn là Iphone 6 do Apple sản xuất. Còn bảo hành đến 31 tháng 3 năm 2018.Còn về việc mở màn hình mà không cần nút nguồn và nút home thì rất tiếc máy không hỗ trợ tính năng chạm 2 lần sáng màn hình như bên Android nên chỉ có thể dùng nút home và nút nguồn thôi bạn nha.Thông tin đến bạn",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.206459,
      "id": "29557211",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại em làm rơi từ giường xuống đất cũng thấp. Nhưng không bị làm sao xài vẫn bình thường. Vậy có ảnh hưởng pin hay phầm cứng không.?",
      "answer": "Chào bạn,Nếu máy vẫn hoạt động ổn định thì bạn có thể an tâm máy chưa bị ảnh hưởng bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.180998,
      "id": "19702380",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho em hỏi. E đang sài iphone 6. Gọi điện lúc nghe đc lúc thì nói bên kia không nghe là bị sao ạ,",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cụ thể tất cả các số bạn gọi điều bị lỗi hay chỉ có 1 số nào đó nhé. Mong sớm nhận được phản hồi từ bạn tại đây để bên mình kiểm tra và hỗ trợ tốt cho bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.170485,
      "id": "21978483",
      "field_search": "question",
      "question": "ở bình định có sài được sim 4g không qtv",
      "answer": "Chào anh,Dạ không biết là anh đang quan tâm là 4G của nhà mạng nào ạ, anh vui lòng thông tin rõ hơn để bên em hỗ trợ.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.142128,
      "id": "24543948",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình có mua máy iphone 6 được 10 ngày,hôm nay phát hiện gần nút home bị hở keo màn hình bấm vào chỗ đó thì phát ra âm thanh cạch cạch,vậy thì có dc giải quyết hay không và nếu bảo hành thì như thế nào,cám ơn shop",
      "answer": "Chào bạnNếu bạn mua máy tại Thegioididong.com thì bạn có thể mang máy qua siêu thị kiểm tra và hỗ trợ tốt nhất tới mình ạ. Nếu có lỗi do nhà sản xuất sẽ áp dụng đúng chính sách ạ.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.120478,
      "id": "26493654",
      "field_search": "question",
      "question": "Thẻ tín dụng của Home Credit mua ở tgdd đc không ạ",
      "answer": "Chào chị Dạ Thegioididong.com vẫn chấp nhận thanh toán bằng thẻ tín dụng của Home Credit chị nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.107056,
      "id": "24096860",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi hiện tại mình đang sài cái Iphone 6 lock, tin nhắn SMS thì vẫn gửi và vẫn nhận bình thường, nhưng có 1 trường hợp đặc biệt mà mình không hiểu Ông Thầy mình sài Iphone 4, Ổng nhắn tin mình không nhận được, mà mình mở mạng thì lại nhận được, do đi làm nên mình không có sài mạng chỉ khi về nhà thì mình mới mở mạng và nhận đươc tin nhắn không biết điện thoại mình đang bị lỗi gì.",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này là do iPhone của thầy bạn đang dung iMessage nha. Và điện thoại thầy bạn không bật chuyển sang SMS nên gặp tình trạng này bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.05832,
      "id": "19842145",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi cho em hỏi. Em mới mua iphone 6 được 2 ngày. Máy còn mới không trày xước. Nhưng mà em không muốn sài nữa. Giờ em trả thì em phải mất bao nhiêu ạ ?",
      "answer": "@Ngợi: iphone 6 32G giá là 8.990.000 ạ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.000444,
      "id": "19555549",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua IP6 được mấy ngày, cái này là cái thứ 2 rồi thì thấy cả 2 cái đều có 1 nhược điểm là: chỗ gần nút home bên phải, khi mình ấn vào sẽ nghe tiếng phát ra giống như là miếng nhựa nó không khớp ở trong vậy, k biết có phải do máy không nữa?",
      "answer": "Chào chị,Trong trường hợp này chị vui lòng dành chút thời gian mang sản phẩm ra siêu thị bên em để được bên em kiểm tra và có hướng hỗ trợ tốt nhất chị nhé.Thân gửi đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.988575,
      "id": "21290614",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy e iphone 6 rơi vào nước bây giờ liệt nút nguồn vs mất loa ngoài rồi bây giờ e nên làm gì ạ",
      "answer": "Chào anh, Nếu anh mua máy tại Thegioididong.com, anh có thể mang máy đến siêu thị để bên em hỗ trợ anh kiểm tra và chuyển hãng bảo hành ạ! Thân gửi anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.966206,
      "id": "26170048",
      "field_search": "question",
      "question": "Em đang sài ip5s. Ios.11.2. Giờ muốn xuống ios 10.3.1 có được không ah",
      "answer": "Chào bạn Rất tiếc bên Apple không hỗ trợ hạ cấp được nữa bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.966206,
      "id": "26169966",
      "field_search": "question",
      "question": "Em đang sài ip5s. Ios.11.2. Giờ muốn xuống ios 10.3.1 có được không ah",
      "answer": "Chào bạn Rất tiếc Apple không hỗ trợ hạ cấp nữa bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.86338,
      "id": "23282861",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e mua máy ở tgdd nhưng thay màn hình ở ngoài bây giờ muốn chuyển đổi sang iphone7 có được không ạ. E đang sài iphone6 32gb",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này thì siêu thị bên mình không hỗ trơ nữa bạn nhé, mình rất tiếc và bạn thông cảm, do sản phẩm của bạn thay màn hình rồi nên bên mình không thu hồi sản phẩm lại được nha, còn thay ở ngoài thì cũng mất bảo hành và siêu thị bên mình cũng không thu lại nhéThân gửi đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.739132,
      "id": "25527030",
      "field_search": "question",
      "question": "Sài ớp lưng thì có giãm tình trạng tróc sơn không ad",
      "answer": "Chào bạn,Có bạn nha, bạn dùng ốp lưng bảo vệ máy thì sẽ giúp máy sử dụng tốt hơn tránh tình trạng bong tróc sơn bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.613813,
      "id": "24535250",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi mình mua ip6 32g ở tgdd, hôm trước máy bị lỗi phần mềm chỉ sáng màn hình trái táo ra chạy lại chương trình rồi mấy hôm nay ngày nào cũng bị như vậy đến chục lần, nhưng bấm nút nguồn và nút home thì lại khởi động lại được, như vậy là sao ạ",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì có thể do lỗi xung đột nên bạn thử vào lại Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Đặt lại tất cả cài đặt (dòng thứ nhất) 1 lần nữa và sử dụng xem sao nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.479801,
      "id": "27233106",
      "field_search": "question",
      "question": "Sạc 100% là một chu kì, thì tuổi thọ pin sẽ giảm phải không ạ? Vậy nếu em sạc đến 90% xong Sài đến 2% rồi sạc lại lên 90% được không ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này khi bạn sạc đầy 100% thì vẫn không ảnh hưởng đến tuổi thọ của Pin , tuy nhiên bạn sạc đến 90% vẫn được , máy vẫn hoạt động bình thường , Pin vẫn sử dụng tốt bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.465588,
      "id": "25349632",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 của em có trình trạng pin ảo có phải chai pin không ạ ?",
      "answer": "Chào bạn, PIN ảo là dấu hiệu cho biết PIN máy bạn bị chai 1 phần bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.456839,
      "id": "18159206",
      "field_search": "question",
      "question": "IPhone 6 của e bị lỗi pin ảo mong QTV giúp e với không hề bị chai pin",
      "answer": "Chào chị TuyếnTrường hợp của chị nếu máy hay bị pin ảo chị có thể tắt nguồn máy và khởi động lại giúp em xem sao chị nhaChia sẻ cùng chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.428629,
      "id": "24996518",
      "field_search": "question",
      "question": "E sài iphone 6 bị hư wifi. E thay cụm wifi mới rồi nhưng vẫn k vào wifi đc là bị sao ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là bạn vào Wifi không được máy báo lỗi gì để mình giúp bạn nhé .Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.36018,
      "id": "26143583",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 sạt có nóng không vậy sao máy em sạt mà không sài tắt hết wifi 3g định vị luôn vẩn nóng",
      "answer": "Chào bạn,Khi sac pin thì có nhiều nguồn điện đi vào trong máy   nạp điện vào pin nên máy nóng ấm lên là bình thường bạn nhé. Bạn yên tâm sử dụng điện thoại bạn nha.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.359928,
      "id": "20441180",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32gb em mới mua tháng 5/2017 tới bây giờ nút khoá màn hình nút tăng giảm âm lượng và nút bật rung nó bị lung lay là sao ạ?",
      "answer": "Chào anh ThanhVâng nếu sản phẩm anh có trường hợp trên anh có thể mang sản phẩm đến siêu thị bên em nhân viên bên em sẽ kiểm tra và hỗ trợ giúp anh nhaChia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.252222,
      "id": "27381085",
      "field_search": "question",
      "question": "E Sài iPhone 4s 9.3.5 và iPhone Sài đã 3 năm cho e hỏi như sao E tải ứng dụng UU Booster về boost game free frie vào trận thì ping 165-175ms....e không dùng ứng dụng nhưng vẫn để đó không xoá thì vào game Ping chỉ coá 75ms Cho e hỏi là máy e bị hư ở phần nào ạk",
      "answer": "Chào bạn,Với tình trạng như vậy thì bạn thử làm khôi phục cài đặt gốc của máy xem có hiệu quả không nha. Bạn vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại  > Xoá tất cả nội dung và Cài đặt. Tốt nhất bạn nên đăng xuất tài khoản iCloud khỏi máy, và sao lưu lại dữ liệu cần thiết vì thao tác này sẽ làm máy mất mọi dữ liệu nha.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.252222,
      "id": "27381062",
      "field_search": "question",
      "question": "E Sài iPhone 4s 9.3.5 và iPhone Sài đã 3 năm cho e hỏi như sao E tải ứng dụng UU Booster về boost game free frie vào trận thì ping 165-175ms....e không dùng ứng dụng nhưng vẫn để đó không xoá thì vào game Ping chỉ coá 75ms Cho e hỏi là máy e bị hư ở phần nào ạk",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này có thể do Game chưa được tối ưu tốt với máy nên có tình trạng đó bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.228615,
      "id": "19298896",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi cách vuốt màn hình để mở khoá mà không dùng phím home ạ,e đag dùng ios 10.3.2",
      "answer": "Chào bạn,Dạ rất tiếc ios 10 hiện tại không còn cách thiết lập vuốt để mở như trên ios 9 nữa rồi ạ; bạn chờ thêm thông tin nâng cấp ios mới xem sao bạn nha.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.090721,
      "id": "19187762",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên Em sinh năm 1997  vậy có thể mua góp với công ti HD SÀI GÒN không ad .",
      "answer": "Chào anh! Với trường hợp của anh hiện tại đã đủ 19 tuổi thì bên em đã có thể hỗ trợ anh tham gia mua trả góp với công ty tài chính HD SaiSon được rồi, tuy nhiên anh có thể vui lòng đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để bên em có thể hỗ trợ chi tiết gói lãi suất phù hơp cho anh nhé.Chúc anh sớm mua được sản phẩm!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.06392,
      "id": "30054451",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv ơi sao fb em nó bị ngược v ạ . Nút like nó nằm bên phải",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này là bình thường do Facebook đang dần thay đổi giao diện để thuận tiện hơn cho sử dụng bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.057205,
      "id": "20563143",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 32g 2017  nay co dễ bị bẻ cong không.?",
      "answer": "Chào anh,Sản phẩm dù có thiết kế chắc chắn và tốt, nhưng nếu anh bẻ mạnh thì sẽ cong, và có thể hỏng linh kiện luôn nha anh!Xin thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.021107,
      "id": "20734383",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao máy em  sài 5 phút mất 2% pin mà hk sài 3g Nếu sài 3g hao dữ lắm hay là do ios 10 hao pin ad",
      "answer": "Chào anh Việt Vâng trường hợp này nếu anh dùng sản phẩm lên mạng và vối thời gian trên lượng pin giảm như vậy thì vẫn khá tốt đừng lo lắng anh nhaChia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.016691,
      "id": "23313429",
      "field_search": "question",
      "question": "E sài con iphone 6 q.tế mỹ h.qua e reset lại máy lại thì tự nhiên nó nhận đc sim. Không biết bên a có khắc phục đc sự cố này k ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này trên iPhone 6 bạn vui lòng tháo SIM làm vệ sinh sau đó lắp lại hoặc thử lắp một SIM khác vào máy xem tình trạng trên có được khắc phục không bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.94888,
      "id": "28122668",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iphone 6s có sài đc 2 sim không ạ??? Mua iphone 6s tại tgdd đc ưu đại gì hk ạ",
      "answer": "Chào bạn,iPhone thì không hỗ trợ dùng 2 SIM nhé. Hiện bạn mua Điện thoại iPhone 6s 32GB ở bên mình thì sẽ có các ưu đãi như được tặng Thùng Cocacola 24 lon (* Không áp dụng khi mua trả góp 0%) , Giảm 1 triệu cho Apple Watch khi mua kèm iPhone/iPad. Mua online tặng thêm quàGiảm ngay 500.000đ khi thanh toán Online bằng thẻ Mastercard (Từ 01/06 - 30/06)Giảm ngay 300.000đ khi mua trả góp Online bằng thẻ tín dụng Vpbank (Từ 15/6 - 15/8) bạn nha.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.93082,
      "id": "23950459",
      "field_search": "question",
      "question": "NÚt gạt âm lượng rung lắc, đổi máy mới củng rung lắc, thấy hơi thất vọng mái mới mà kỳ quá, không biết có bạn nào dóng mình không, còn nói chung mọi cái đều ổn",
      "answer": "Chào anh ! Trường hợp này anh vui lòng mang sản phẩm đến Siêu thị để bên em kiểm tra chính xác cho anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.898197,
      "id": "27645238",
      "field_search": "question",
      "question": "máy mình bị hỏng nút gạt bật tiếng/tắt tiếng ..còn thời hạn bảo hành thì có được hỗ trợ gì không ?",
      "answer": "Dạ chào anh,Nếu sản phẩm trên mua tại thegioididong.com , mình vui lòng mang sản phẩm đến cửa hàng để được nhân viên hỗ trợ chuyển hãng bảo hành và báo cho mình giá nha anh.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.832079,
      "id": "27286573",
      "field_search": "question",
      "question": "May mà mình mua máy từ bữa 29/4 lúc đó có 7tr nhưng mình xài hay hết pin với lại sau khi cập nhật ios 11.3.1 thì phát hiện lỗi là khi để màn hình ngang và bật phím home ảo thì nút màn hình chính ảo lại nằm ở dưới màn hình chứ k cân đối như  ios 11.3 còn một nữa ở trên có cách nhào khắc phục k ?",
      "answer": "Chào bạn,Đây là tính năng mặc định của iOS 11.3.1 nha bạn. Không tùy chỉnh và khắc phục được bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.766356,
      "id": "26859706",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu sài kĩ ko để va chạm thì sài được mấy năm",
      "answer": "Chào anh !Dạ sản phẩm này nếu anh sử dụng kỹ, bảo quản tốt thì có thể sử dụng được từ 4 đến 5 năm là bình thường anh nhé, máy vẫn có thể giải trí, học tập, chơi game ổn ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.679928,
      "id": "29974054",
      "field_search": "question",
      "question": "mút home bị lõm thì thay mất bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chịHiện tại Thegioididong.com không hỗ trợ thay thế sửa chữa nên không biết thông tin chính xác về giá thay thế chị nha. Tuy nhiên nếu chị mua sản phẩm tại Thegioididong.com thì chị  vui lòng mang máy ra siêu thị Thegioididong.com để bên em hỗ trợ chị chuyển máy về hãng sửa chữa và hãng sẽ báo giá lại cho chị. Chia sẻ cùng chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.67987,
      "id": "21501982",
      "field_search": "question",
      "question": "ip 6 ở 2 bên cạnh nút hone sao ấn vào cảm thấy không khít ạ",
      "answer": "Chào bạn,Do đây là về phần cứng nên bên mình không thể hỗ trợ bạn cách gián tiếp qua Comment được, mong bạn thông cảm nhé. Tốt nhất bạn vui lòng mang máy đến cửa hàng thegioididong.com gần nhất để bên mình kiểm tra Trực tiếp trên máy và đưa ra cách khắc phục cho bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.673471,
      "id": "28775642",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mới mua máy ngày 25 nhưng sài hay bị lag cho em hỏi lỗi máy hay do cập nhật lên cao sẽ bị vậy ạ ?",
      "answer": "Chào bạn, Sản phẩm  này khi cập nhật lên bản cập nhật mới thì sử dụng tốt và ổn không có bị trạng trên ạ, bạn giúp mình tắt nguồn khởi động lại máy và trong quá trình sử dụng bạn thường xuyên tắt các ứng dụng ngầm và thử lại xem còn tình trạng này không bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.640984,
      "id": "27546562",
      "field_search": "question",
      "question": "TRả góp 0% home cr có trả trk 30% đc không ạ?",
      "answer": "Chào anhDạ rất tiếc không có anh nhé. Mong anh thông cảm. Hiện anh muốn tham gói lãi suất trả trước 30% thì anh có thể tham gia gói lãi suất 0% của Fe Credit anh nhé.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.586548,
      "id": "25982635",
      "field_search": "question",
      "question": "CHO EM HỎI MÁY EM SÀI IPHONE 5 RSET LAI NHƯNG QUÊN GỠ   CYDIAA RỒI GIỜ RASET LAI BI TREO TÁO PHẢI LÀM SAO Ạ CHO EM BIẾT KHẮC PHỤC Ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn có thể tham khảo và làm theo bài viết để khắc phục tình trạng trên bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.53237,
      "id": "32766023",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iphone 6 thường mà kh sài đt nhưng pin  cg tự tuột là pin bị hư đúng kh ạ",
      "answer": "Chào chị,Với điện thoại thì dù không sử dụng máy vẫn chạy hệ điều hành, các ứng dụng hệ thống, sóng mạng,... nên vẫn sẽ tiêu hao năng lượng chị nhé. Nên chỉ cần quá trình chị không dùng thấy máy không có hao pin nhiều thì chị có thể an tâm nha.Chia sẻ cùng chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.507788,
      "id": "25478151",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho tôi hỏi tại sao máy iPhone 6 của mình khi có cuộc gọi đến mesenger trên màn hình khoá không hiển thị nút xanh đỏ để nghe hay từ chối cuộc gọi mà chỉ hiển thị tên của người gọi đến sau đó phải bấm nút home mở khoá vào Mesenger mới nhận được cuộc gọi",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này mặc định của ứng dụng bạn cần vào ứng dụng Messenger mới nhận cuộc gọi được bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.422264,
      "id": "25634969",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mới mua mà về sạc lần đầu vào ổ lỏng lúc đc lucs mất không biết có bị chai pin không ạ",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.3475,
      "id": "23962408",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi: sao facebook của e đang sài tự nhiên bị phiên đăng nhập hết hạn rồi đăng nhập lại không được là bị sao v ad",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn thử tắt nguồn điện thoại khởi động lại sau đó kết nối mạng wifi ổn định và đăng nhập lại xem sao nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.325787,
      "id": "22048859",
      "field_search": "question",
      "question": "Em đag sài Oppo A39 được 4tháng  Nếu e đổi sang iphone thì mk cần bù thêm nhiu ạ",
      "answer": "Chào chị Trúc, Nếu chị mua siêu thị mới tại Thegioididong.com và còn bảo hành bên em sẽ hỗ trợ đổi trả chị vui lòng cho bên em ngày và giá mua sản phẩm để bên em hỗ trợ giúp chị nhé. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.305727,
      "id": "25491045",
      "field_search": "question",
      "question": "em có mua cái iphone 6 cũ do không biết dùng iphone nên không biết bị dính acloud hiện giờ k dùng dc ad cho em hõi làm sao sữ dụng dc ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn cần phải có tài khoản mật khẩu iCloud đang bị dính thì mới có thể sử dụng được nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.258253,
      "id": "18728483",
      "field_search": "question",
      "question": "Em thấy trong phần thanh toán có \"xem hàng, không thích không mua\"  nghĩa là sao ạ, QTV tư vấn rõ hộ em",
      "answer": "Chào chị Phần xem hàng không thích không mua có nghĩa là nếu bên em giao hàng đến nơi cho chị mà chị xem hàng chị không thích mua thì cũng không sao chị nha.  Nếu chị cần gì hỗ trợ thì mong chị phản hồi để bên em tư vấn giúp chị. Thông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.255413,
      "id": "21776892",
      "field_search": "question",
      "question": "Không mở gì hết để máy bình thường tắt màn hình sáng ra mất pin chứ dâu có mở gì dâu, mình biết sài dt mà",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này mặc dù bạn không sử dụng, nhưng máy vẫn cần Pin để duy trì kết nối mạng di động, hệ thống phần mềm và ứng dụng trên máy, nên vẫn sẽ tiêu tốn Pin và hiện tượng này là hoàn toàn bình thường bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.24063,
      "id": "19912721",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu em tải nhiều ứng dụng thì có khiến máy bị giật lag không ạ ?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ việc tải nhiều ứng dụng chỉ chiếm dung lượng bộ nhớ trong thôi ạ, không ảnh hưởng đến tốc độ xử lý của máy bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.131266,
      "id": "20454808",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi, mình mới mua iPhone 6 32 gb tại TGĐ. Muốn mở màn hình khoá thì phải nhấn nút home. Mình muốn đổi kiểu mở màn hình sang \"vuốt để mở khoá\" thì phải làm như thế nào. Mình thử các cách trên mạng nhưng không được.",
      "answer": "Chào bạn, Rất tiếc là không được bạn nhé, kể từ khi điện thoại iPhone được cập nhật lên hệ điều hành iOS 10 thì không còn chức năng vuốt để mở khóa nữa , bạn buộc phải nhấn nút Home để mở khóa nhé bạn .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.092257,
      "id": "29391731",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi có cách nào khi mình tắt mở màn hình k cần nhấn nút hơn và nút nguồn k ạ??",
      "answer": "Chào bạn, Máy có hỗ trợ phím home ảo bạn vào Cài đặt > Cài đặt chung > Trợ năng > AssistiveTouch > Bật nha bạn. Và bạn có thể dùng phím này tắt nguồn máy không cần dùng phím, còn để mở nguồn thì rất tiếc là phải dùng phím cứng rồi nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.083841,
      "id": "19645188",
      "field_search": "question",
      "question": "E cho imei không biết ad có kiểm tra đc máy e kích hoạt ngày nào không ạ?",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.036554,
      "id": "25137330",
      "field_search": "question",
      "question": "Hình như trả góp bên home credit cao hơn Fe credit phải không ad",
      "answer": "Chào anh,Tùy nhu cầu của anh mà sẽ có công ty tài chính đáp ứng thôi ạ. Anh vui lòng cung cấp thông tin về số tiền anh có thể trả trước, số tháng góp và các giấy tờ anh hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.035835,
      "id": "22514623",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua máy được 4 ngày nhưng khi chụp hình thì máy bị nóng. Không biết tình trạng này có khắc phục được không",
      "answer": "Chào bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.02702,
      "id": "20547063",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho em hỏi sao điện thoai em đang Sài mà nó tự rung lên mà không có thông báo nào hết.",
      "answer": "Chào bạn, Xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé ! Trường hợp này có thể là do máy của bạn đang bị xung đột phần mềm nên bạn thử khởi động lại máy xem có được hay không nha. Mong phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.014961,
      "id": "32773797",
      "field_search": "question",
      "question": "điện thoại mình màn hình bị chạm bấm lúc được lúc không không biết mình bsor hành có tốn phí không ạ",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc hiện tại em không có thông tin chính xác anh ạ. Nếu anh mua Điện thoại tại Thegioididong.com thì bên em sẽ hỗ trợ chuyển Hãng để kiểm tra chính xác lỗi thì mới biết có được bảo hành hay không và sẽ báo chi phí cho anh nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.909091,
      "id": "22184780",
      "field_search": "question",
      "question": "dạ alo e có mua con iph 6 32g sài mới được 3 tháng giờ không lên nguồn nữa thì có dk đổi trả hay bảo hành gì không",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này đã được 3 tháng nếu có lỗi nhà sản xuất bên em sẽ hỗ trợ bảo hành cho anh ạ.Anh vui lòng mang máy ra siêu thị để bên em kiểm tra và có thông tin chính xác đến anh.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.879022,
      "id": "25443621",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại của mình dù chỉ đọc báo online thôi cũng hay bị giật lag, nhấn vô không phản hồi, phai bấm phím nguồn rồi mở lại thì máy mới chịu phản hồi nhưng mà lát sau lại đơ tiếp, cứ vậy hoài. Mình đã thử reset restart các kiểu nhưng vẫn không hết. Lúc bị đơ thì chỉ có một số nơi trên màn hình bấm ăn còn 1 số chỗ bấm không ăn, các phím cứng sử dụng được. Mình nghe bảo máy bị lỗi liệt cảm ứng gì đúng không ạ",
      "answer": "Chào bạn, Tình trạng này bạn khôi phục cài đặt gốc của điện thoại để khắc phục bạn nhé. Lưu ý thao tác này sẽ xóa hết dữ liệu trên máy nên bạn cần sao lưu, bạn cần đảm bảo máy chưa Jailbreak và nhớ rõ tài khoản và mật khẩu iCloud đã đăng nhập trên máy trước khi thực hiện. Bạn vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Xóa tất cả nội dung và cài đặt > OK. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.655696,
      "id": "27235712",
      "field_search": "question",
      "question": "Home cedit có cho trả góp k ạ",
      "answer": "Chào anh Hữu, HomeCredit có các gói lãi suất cho iPhone 6 32gb đó anh. Anh có thể để lại cho em thông tin về các giấy tờ tùy thân anh hiện có như: CMND (rõ mặt, chữ và chưa quá 15 năm kể từ ngày cấp ), sổ hộ khẩu(có thể photo công chứng), bằng lái xe, hóa đơn điện, cùng với khả năng trả trước của anh cho máy, em sẽ tư vấn giúp anh gói lãi suất phù hợp với anh nhất anh nhé. Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.588562,
      "id": "21639946",
      "field_search": "question",
      "question": "máy của mình bị lỗi ad biết cách sửa không ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ khi có thông báo trên thì bạn đang restore máy hay đang thực hiện thao tác gì vậy ạ; bạn kiểm tra lại và phản hồi giúp mình nhé. Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.524603,
      "id": "20670884",
      "field_search": "question",
      "question": "Em có người thân ở Đức mua iphone6 nhưng mà không biết dùng vậy khi đem về Việt Nam dùng mạng của VN thì có thành bản lock không ạ",
      "answer": "Chào bạn, Nếu iphone 6 này là bản quốc tế thì đem về VN sử dụng bình thường bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.518199,
      "id": "18732596",
      "field_search": "question",
      "question": "Có ai bị giống mình không. Mới mua iphone 6 32GB bị tối dãi phía trên mép màn hình, không biết phải lỗi không",
      "answer": "Chào anhtrường hợp này thì anh vui lòng mang máy đến Thegioididong.com để bên em kiểm tra lại máy và hỗ trợ tốt hơn cho anh nhaThông tin đến Anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.514912,
      "id": "30765914",
      "field_search": "question",
      "question": "E chào ac. máy e mới mua nhưng bị vỡ màn hình  hỏi e có được bảo hành không ạ?",
      "answer": "Chào chị, Dạ hiện tại thì vỡ màn hình thì là lỗi do người dùng thì hãng không hỗ trợ bảo hành chị nhé. Nhưng hãng vẫn hỗ trợ sửa chữa và thay màn hình giúp chị ạ. Nếu như sản phẩm của chị mua tại hệ thống siêu thị Thegioididong.com thì chị vui lòng mang sản phẩm ra siêu thị để nhân viên bên mình hỗ trợ kiểm tra và gửi hãng sửa chữa ngoài ra chi phí sửa chữa thì hãng sẽ liên hệ đến chị nha. Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.4662285,
      "id": "31704686",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6plus bị hư nút âm lượng mình có thay được ko",
      "answer": "Chào anh Hiện tại bên em vẫn chưa hỗ trợ sửa chữa máy. Nếu sản phẩm anh mua bên em thì bên em sẽ chuyển trung tâm bảo hành Apple sửa chữa rồi thông tin sau anh nhé. Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.444494,
      "id": "24900681",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin iphone 6 sài liên tục trong khoảng mấy giờ vậy ad. nếu chỉ lướt facebook xem youtobe thôi. không chơi game",
      "answer": "Chào bạn.Dạ Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.434811,
      "id": "20242861",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iphone 6 khi có cuộc gọi đến chỉ báo nút trả lời ko có song song nút kết thúc là sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn vui lòng chụp lại màn hình và gửi lại tại đây giúp mình. Mong sớm nhận được phản hồi từ bạn tại đây để bên mình kiểm tra và hỗ trợ tốt cho bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.410085,
      "id": "26904474",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào qtv,cho mk hỏi mk mới mua iPhone 6 32Gb thường iPhone có hỗ trợ phím home trợ năng nhưng sao máy của mk lại không có chức năng đó có phải do máy không hỗ trợ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vào Cài đặt > cài đặt chung > trợ năng > Assistivetouch > bật lên để có phím home ảo bạn nhé. Chúc bạn thành công !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.409911,
      "id": "23732990",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi là iphone 6 e đang sài bình thường . Tự nhiên bây giờ ai gọi cũng không rung . Bật im lặng cũng không rung . E đã thử tắt nguồn mở lại vẫn không được",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này bạn vào cài đặt > Âm thanh > bạn bật Rung khi đổ chuông và Rung khi im lặng bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.381721,
      "id": "18509012",
      "field_search": "question",
      "question": "ad oi sao iphone 6 cua e dang con 30%bin sài sài nó tụt con 20% là bị gì vậy",
      "answer": "Chào bạn, Đây là do máy bạn báo PIN ảo bạn nhé. Bạn khắc phục bằng cách cách xả pin cho điện thoại như sau:  Tắt nguồn máy trong 5 phút sau, khởi động lại điện thoại.  Kiểm tra % pin vẫn còn, bạn sử dụng đến mức còn 2 – 3% còn lại.  Sử dụng cáp đi kèm theo máy cắm sạc đầy 100% và 10 phút sau mới tháo sạc, sau đó bạn sử dụng bình thường và thường xuyên tắt ứng dụng chạy ngầm xem có đỡ hơn không bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.359403,
      "id": "21280728",
      "field_search": "question",
      "question": "Có ae nào sài iphone 6 32 bị treo chế độ tai nghe hok.bị treo mà ức chế quá đem ra tgdđ mà không được",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì có thể máy bị lỗi tai nghe rồi nha bạn, bạn giúp mình dành ít thời gian mang đến trung tâm bảo hành chính hãng  để được kiểm tra trực tiếp xem sao bạn nhé.  Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.34483,
      "id": "23688185",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua máy mới nhưng em có thể góp 12 tháng được không ạ . Nếu được thì bao nhiêu tiền",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể góp trong 12 tháng nha chị, không biết chị có thể trả trước bao nhiêu và có đủ CMND HK Hóa đơn điện không ạ.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}